
                      Muy buena película pero no da lo que uno quiere y espera ver. Se presenta combina película tipo 2012 pero no tiene ni punto de comparación en el modo de enfocar el fin del mundo. En una bombas... Muerte... Destrucción... Y en la otra nos dejan con las ganas de saber porque desaparece la gente... Porque ellos no desaparecen... Quien es el hombre de la montaña... Perfecta película para sacar una segunda. Demasiada trama por exprimir aún
        
            